唔好怕柒 慰問陌生人大行動 第二波 關心放榜

大家都知今係萬惡嘅文憑試放榜
好多巴絲經歷過都知係幾痛苦
所以,今日無論如何,見有唔開心嘅,尤其係著校服嘅,狗衝去慰問

記住:柒係一時,命係一世
香港唔可以再失去任何一個人

上個POST回帶:

推

推！